{
  "Twitter": "推特",
  "Social media platform with over 500 million user": "有5亿多用户的社交媒体平台",
  "Api Key": "Api 密钥",
  "Api Key Secret": "Api 密钥密钥",
  "Access Token": "访问令牌",
  "Access Token Secret": "访问令牌密钥",
  "The api key": "api密钥",
  "The api key secret": "api密钥密钥",
  "The access token": "访问令牌",
  "The access token secret": "访问令牌密钥",
  "\nIf you don't have the credentials down below, please follow these steps to obtain the required credentials:\n\n1. Go to [https://developer.twitter.com/en/portal/projects-and-apps](https://developer.twitter.com/en/portal/projects-and-apps) and click on your app settings.\n\n2. Under the **Settings** tab then under **User authentication settings** section, click \"Set up\".\n\n3. **This step must be completed before generating the keys**, check on **Read and write** for \"App permissions\" and **Native App** for \"Type": "\nIf you don't have the credentials down below, please follow these steps to obtain the required credentials:\n\n1. Go to [https://developer.twitter.com/en/portal/projects-and-apps](https://developer.twitter.com/en/portal/projects-and-apps) and click on your app settings.\n\n2. Under the **Settings** tab then under **User authentication settings** section, click \"Set up\".\n\n3. **This step must be completed before generating the keys**, check on **Read and write** for \"App permissions\" and **Native App** for \"Type of App\", fill in your website url and let the **Callback URI / Redirect URL** be **(your_website_url)/redirect** .\n\n4. Go back to your app settings page and click the **Keys and tokens** tab.\n\n5. Next to **API key and secret**, click \"Regenerate\" and copy the following values to the inputs below:\n\n        **Api Key**\n\n        **Api Key Secret**\n\n6. Next to **Access token and secret**, click \"Regenerate\" and copy the following values to the inputs below:\n\n        **Access Token**\n\n        **Access Token Secret**\n\n\n",
  "Create Tweet": "创建 Tweet",
  "Create Reply": "创建回复",
  "Create a tweet": "创建推文",
  "Reply to a tweet.": "回复一个推文。",
  "Text": "文本",
  "Media (1)": "媒体(1)",
  "Media (2)": "媒体(2)",
  "Media (3)": "媒体(3)",
  "Tweet ID": "推特 ID",
  "The text of the tweet": "推特文本",
  "An image, video or GIF url or base64 to attach to the tweet": "附加到 tweet 的图像、视频或 GIF url 或 base64",
  "The ID of the tweet to reply too.": "要回复的 tweet 的 ID。"
}